警方獲搜令查「周庭FB訂閱者資料」，周庭：Facebook拒絕交出

警方去年就6月21日「包圍警總」事件，以煽惑罪拘捕黃之鋒、 周庭等香港眾志成員。審判之中，黃之鋒與周庭獲控方告知，警察早於去年9月起以「搜查警總」名義，取得法庭手令，檢查兩人存放於警總內手機——即黃之鋒的iPhone XR和周庭的Google Pixel。另外，警方更取得手令，到Facebook總部查閱周庭專頁的訂閱者資料，包括IP地址、用戶登記資料等有關紀錄。黃之鋒和周庭昨（15）日向高等法院申請司法覆核，要求裁定三名裁判官簽發的手令與警方執行手令均屬違法。

周庭於今（16）晚表示，Facebook香港辦公室員工聯絡了她，指因為「用戶資料都由美國的Facebook公司總部持有」，所以「Facebook香港辦公室拒絕警方要求，沒有交出任何資料」。

汁：

唔知Facebook 會唔會有朝一日跪 驚驚
所以大家點都好都一定要用VPN 同減少係網上公開個人資料

推

開post前自己search下有無人開過啦

屌 岩岩熱門見唔到...
收皮先啦我都係

手足

HK FB is doing the right thing deferring that to USA Headquarter.